明明係信錯鍵盤戰士，點解又變左全香港人錯？

又唔係無人講過勇武行動好難得到香港大眾支持
一直都有人預言出事坐監時鍵盤戰士一定靠唔住
如果唔係有人錯判形勢/鍵盤建國叫人去冒險，果班人會唔會有今日？

而家預期落空，感受到現實同理想個差距，反而將責任怪晒係全香港人身上，好似係全香港人推佢地去死咁，到底係咩邏輯

人性一直都係咁無變過，從來唔覺得香港人會突然好齊心去革命，班人就連佔中都掛住返工，到底點解仲會有人覺得一腔熱血可以喚醒群眾？

叫人去犧牲自己果班鍵盤戰士根本仲賤過港豬，唔通唔係咩？